點解爆貿易戰，支那冇水時就推岀「轉數快」？

屌咗咁多年都唔做嘢，突然岀哂黎

你知道得太多了

做又問唔做又問

你跟得上老共的轉數嗎?

有港幣有人仔，冇美金
仲叫人商用，笑話黎